【貿易戰】一句講哂，撐中國定美國？

美國
中國

作為中國人，我點都會愛國

中国製造2025打柒你班美國佬

堅持反擊

你地唔好爭
美軍來了我帶路

中國製造2025萬歲！

🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸🇺🇸

打倒美國 共產黨絕子絕孫死盡死絕都唔會接受美國城下之盟

美國
利申 11月拎綠卡

撐中國落台

愛中國更加要撐美國！
因為呢個衰仔未仆過街唔會知醒

支那狗絕子絕孫

你條傻尻溝吉利未啊
輸到就黎痴線啊？

放心 佢地話放晒啦

我咪輸小小
睇你條傻尻死攬住靈車我好撚過癮喎

其實一打trade war只會兩敗具傷，所以冇話撐邊個唔撐邊個

我撐

中國制造2025萬歲!!!!
厲害了 我的國!!!!

阿媽allin國企股

如果打輸左就割地啦，香港願意為中國犧牲成為俘虜，香港畢竟都做左殖民地咁多年，比其他城市較易習慣

身為連燈仔一定撐中國

sorry，買緊美股

同埋呢中國直頭當你係飛機杯tim

自己做衰嘢，冇信用，人哋反擊返就想和解
都啱嘅，你哋中國都知輸，實係想和解㗎
想和解仲咩又反擊啫 ，仲要得600億

全倉美股

睇住啲港豬俾人食咗都唔知咩事真係好爽